印象中除咗612之外，每次集會連登都有話和理非一日

咁仲叫唔叫和理非一日
抑或係政府想止暴制亂嘅計謀
和勇合一唔再和勇合一
而係全部活動回歸和理非
好似鳩嗚團咁行到散？

唔係話今日唔應該和理非
而係希望大家講「目標已到，Be water」、「今日和理非一日，唔好令運動失焦」之前
反思自己有無理解過勇武背後嘅rationale
定係由此至終只係諗自己條戰線？

唔想令運動失焦可以有好多方法
口號上調整，文宣方向上調整、衝突強度上嘅調整
但一刀切喺所有集會遊行都叫「和理非一日」
絕對唔係通盤理性考量下嘅結論

推

策略上想和理非一日啫~~俾外國睇要關公呀嘛
不過現實好難做到係真嘅

其實有手足開戰都無人阻啦
咁國際日想叫下人和理非一日係好正常

我覺得講話衝突強度唔好咁高
或者晏啲先開波/唔好開大波
成件事聽落舒服好多
如果唔係會好似exclude咗勇武咁

純粹係用字嘅斟酌
你用「和理非一日」同埋「避免大規模衝突」
勇武聽完做落會一樣
但成件事會舒服好多
會係大家都係一體嘅感覺

關咩事啫~討論戰術之嘛
勇武手足自己識判斷㗎啦，認同咪唔帶gear做和理非一日囉
唔認同咪照開波囉，我地都冇話阻佢

和理非回合 勇武休息一日
民意逆轉啦唔好搞到外國做唔到野
仲有無?

反獨裁集會被當權者暴力清場，唔係仲juicy咩

叫「勇武降低衝突強度」「應該點點點去爭取民意」「國際想可以點點點去爭取」
講嘅嘢一樣
但好聽好多
和理非做文宣咁專業，說話都應該學吓包裝

你睇多幾個類似你開既post
其實好多手足都表明今日唔係主動勇武
係今日既活動被反對 啲狗係一定會做主動
咁係咪真係高舉雙手捱打？

所以討論係咪「和理非一日」係偽命題
根本無得揀